大家唔好再話班黑警係狗

大把香港人有養狗
狗係我地嘅朋友
呢班地球上嘅渣宰！垃圾！
唔係我地嘅朋友
連狗都不如！！

盡情unfollow身邊班垃圾啦！！！